嚇撚死，連登幾時出左眼矇特效?

突然間個界面濛左幾秒, 之後又正常返
發生乜野事?

打少陣飛機

打少啲飛機啦

打少啲J啦

當你睇野越黎越曚
我就知道你射得越黎黎快

打少啲丁啦

我部電腦都有
連仔快啲搞搞

個特效成人台先有

我用ios版都發現